[A/I] Fantasy Life Online (24) 黑龍戒4粒再加4個牛角, 最後4條月光毛

點解今次無TEMPLATE ALERT 我唔識開POST

渣渣仔

有用連結

新手攻略

首抽速刷

中文攻略網(轉自巴哈)

即時對戰

【攻略】活動攻略 獎盃、硬幣、Pt 總整理

每位角色喜好食物

全料理效果一覽

近期活動

緊急討伐
～2018年9月20日12:59:59

龍殺&龍王大劍up
～2018年9月6日12:59:59

新限定抽
～2018年9月25日12:59:59

小抽怡情，大抽亂性
請緊記

生命滿希望

你想要的

你所得到的

仲要俾MGR望住我開POST, 好彩佢無咩野, 最多appraisal時屌兩句

啱啱先得閒追post
發覺你班友好似而家先識釣魚咁

個個都飛哂D教學

因為不嬲都當考反應GAME, !! 禁, CHOK起 完

飛教學，摸摸下都識啦

協力一帶三都得
結論：你只要搵到有巴打有五星魚妹/五星釣竿就有得諗

當旺哥幾時開場採集?
等我入黎被你CARRY一下

我就全部職都有玩教學，所以淨係識基本

有釣魚妹，得四星竿都釣得郁？

尋晚先開始捉摸

鬼識釣魚王咩
根本唔夠力
ALWAYS 0

依個有冇得去農場執？

尋晚先開左連登場個幾鐘 linegroup個幾鐘
單人匹馬釣撚左幾十條魚

你釣唔到60，釣51 45嗰兩條都釣過掛，當初都唔會一！！即刻上左黎掛

新po上上水先
哩排hea玩 係到玩persona
不過都一路keep住睇大家打水雀

咪係你

岩岩無聊有幾抽 去抽光劍POOL 最後一下3星變5星 比隻鋤頭佬我 都唔知好嬲定好笑

35日 第1隻新5星角

利申: 三支5星鋤頭

而家先玩? 蜘蛛仔都就出

無..只可以買 只係1*有好多地方可以買

又要番工又要篤波
打機時間得番好少

我識釣GA

睇完三喵條片我有更深一層ge領會
紅箭good後, 即刻開加釣魚能力技/ 有傷害sp技/ 有傷害ge武技

45魚廢ga wo
我開2下武技已收工

篤波

51魚
拉杆扣少少, 武技扣0
升lv再試

廢
你而家幾多lv？拎咩角？拎咩武？

當初得40lv時你係咪咁講

你咁講，我夠可以話60魚廢咖喎，一帶三都釣到啦

呢個試左幾次先知..之前係後拉時開技, 發覺佢回血快過我儲力扣的血
但係紅箭有時好陰人, 都未儲完又轉左

無錯, 你而家可以話60魚廢
因為你輕鬆ko

條魚勁難釣 = 你廢
條魚勁易釣 = 你勁
形容詞呢d野唔好咁執著

所以now我好廢, 連51都釣唔到, 廢柴

快d放工啦, 我想打FLO

釣魚只會喺釣戇鳩魚先開扣血技
釣神魚只有一種技可以開，嗰啲係buff技（釣力up >>>> 魚絲回復速度up），扣血技根本開黎係玩自己

扣血技好正GA
瞬間令到條魚線大扣血
之後斷線收皮

ok 下次帶你釣魚我會識做

見紅箭 / TAG 一慢左, 做唔到GOOD
就等睇魚線大扣血

旺巴今晚幾點得閒幫大家釣返幾條大魚

隊友出傷害技
會今到自己條魚線大扣血咁開心 ?

我只要唔出力你都死啦

釣魚協力, 一講野就好易LAG
一LAG就玩完

+1+1+1

我55lv釣魚妹妹+16lv5*火釣竿有冇可能釣得郁

屌你自己唔去試下而走黎問我？
本末倒置

晒命咋 5*+5* 釣唔郁

返緊工未開到game姐大佬

而家入都仲打到黑龍裝, 近戰必備, 快手刷/買個好首抽

點敢係當旺巴面前曬

釣力夠680應該都穩

星星蘋果咁鬼難跌

下？

打左10場一箱都冇

呢樣野重難過打20次雀都係爪
你係咪打錯關咋

首抽400石 刷左5次一隻5星都無

好正常 加油

討伐猩猩個關冇錯啫

諗諗下而家抽新pool都唔知aim邊隻好

睇下先

all

...唔up把鎚都唔知點撚抽，on9

諗諗下鎚加龍殺首抽唔錯

有冇巴絲一齊瘋狂打牛

攻人合牛++++

咁複雜
自己打下練埋技術好過

加油, 我支持你

街場好有挑戰性架

我都覺
第三步既同時我已經打左隻

點解可以得閒到咁

不過呢D野, 存在FAIL
所以只係正常打一次, 睇下work唔work
work就之後一入場有箱, 打都唔洗打

有冇bird團
or 牛角/鬼/黑龍/釣60魚

差兩條月光毛咋

你釣唔釣到 carry me
釣極都釣唔起

我都係靠銀時妹妹釣

咁都係正常打好過了
廢事BAM左怨我一世

求幫

抽到咩先?

頭2日同你哋打過之後 都冇打過 每樣差8條

我依然覺得單5*
最好選擇係弓武器(舊個把)

雙5*睇咩5*
正ge照開
課下金慢慢玩

唔係咁易抽 如果隻驚啱玩 買個首抽帳好過

有道理
幾十蚊好便宜

有冇人有興趣一齊斬木神樹同風神礦

有啲想，但啱啱搭緊地鐵驚垃圾網絡
食埋野就番歸，預我十點三左右可以開場

開團啦, 打咩?

牛角有無興趣?

OK

釣埋魚

你地玩住先，到時我帶魚妹入黎，伐木同掘礦用主角算

有冇人陪我打下雀？

有冇人釣下60魚
-2

咁而家係打雀, 釣魚, 打牛, 定拔小鳥毛?

釣魚先?
屌岩岩兩塊葉

我釣夠了, 咁我打陣牛

要d葉黎做咩？

尋晚帶人刷，最黑仔嗰兩個都係一個鐘都未有兩頂綠帽
你區區一次

釣佢老味

結果我先係最佳受害者，因為帶完左黑仔甲先帶黑仔乙

釣60lv黎做咩？
點解我好似miss左好多野咁

黑仔

I'm ready

釣兩粒綠帽 可以拎粒5星幣

(其實係3*)

你有跟足一個鐘咩

任務黎架？

揭示版

原來更新左一個星期…唔怪得我咩都唔明咁

原來多左咁多野玩…

牛房已開, 有無人入?

吸經

無人打SOSAD

街啦

有冇2個位

re opened
開再睇街場無人入

有, 黎

有

coming

我慢左？

你地唔跟大雞巴搵食真係你地走寶

我開多2場

有一隻角

菊花
啱啱場街場係咪你黎

last, 之後你地開

秒左BOSS, 點做到!?

隻牛跑到成隻熱鬥小馬咁

你洗唔洗咁大力 (可以再大力D)

開ed

開左

okok 我爆體下場比我開

哦

就是我

可唔可carry 牛牛

你入佢地

佢冇我地FRIEND

3 cat back?

我開個街場都冇人入…

我尋晚都等左成十分鐘先開到

你老味打左咁多日一隻角都未出過

斷線
連左CU VPN唔記得閂
夠鐘

個場應該hang埋

「體我都有，我入你場打五分鐘得一佪搏既機會，我自己開會有兩個箱，我開唔好？」
好似係

SOR

差D唔記得開係有兩個箱
打慣雀

2個箱易中好多

打左咁多日即係幾多場先
睇下個討伐數

休息了

加fd pls

雙倍肥牛

thanks

IDID

所以個個都開

wc

我認真咖，起碼我會係咁

新手應該刷咩pool?

龍殺啦 風弓前景未明

水弓前景未明先岩

而家水弓好似得啖笑?
水有王國
光有龍殺
風有風弓

咁我都係咁諗

把武唔知，個角色真係唔知乜野定位

你話HP如果係緩回100-150 x5次真係幾好用
但佢得1次

開得？
武器全3星

佢招武技係潑婦射箭

唔得

係咪有採集團

十點三左右

因為武器真係十分重要，我有兩個五星弓手，但係輸出仍然係低，就係因為無一把好既武器

你就真係得啖笑，一隊只可以入一隻水屬？

我相信打火龍應該會有用既，前提係我要先練到60lv

十半
428優先 到時另外兩個自入

你點解成日都咁惡對大雞巴

我就緊係得啖笑啦, 乜都無

趁多街人, 好開街場了
過多1日應該少好多人打牛?

等我狗衝！

唔係特登想笑，但唔笑佢對我自己唔住

其實真係好多人或者武器都好重要

戰鬥職要風弓武，想有得補SP補血既有風杖
採集職你玩到後期就知道五星人同武都需要，因為啲神樹神魚神礦，硬到無譜
生產職用四星唔係唔得，但係你要升到高Lv先夠力去整裝、打直

所以刷到2粒以上五星再上黎問啦，如果無耐性就真係去問下各位買乜野AC好啦

我未打塔 要打塔先

好mean

牛角2粒入手…

我仲未有

你個acc係咪俾人落左降頭

standby

流程係點

你開場，跟住就大家happy

釣魚伐木？ 風礦唔順路下次先

係咪齋森？

yes

仲有冇位

掛機打猩猩好開心

一帽

好…沖涼讓位

我都係

當旺巴帶我釣兩次，兩次都有草帽

你叫黑仔地獄王情何以堪

有兩個企位自入

想比巴打CARRY 點入

無人入我入

738210129

感謝CARRY

入得快手

可能係個人
其他game都好黑

點樣入FD 場

竟然無人入 我聽日先再玩 唔該哂

我仲專登讓個位出黎

收工先黎send request
我聽晚先再開採集了，唔介意玩牛既可以入黎打一場

下面左二，然後右下左一，可以CHECK到好友有冇開場

52牛-3

52牛-2，一分鐘後變街場

有無人可以講下討伐頭果三粒金色野有咩用

諗唔起邊三粒金色野

三角體鍊武
四方體鍊道具
正方體鍊盾

佢咁寫

今日收工
THANKS眾巴打

BTW 得罪講句，唔好以為有連登acc見到我個老冧就亂send request黎
平時一句聲都冇出過，連交流既誠意都冇，我加你黎做咩啊

多D上黎傾計 緣份到了 自然有人CARRY

多謝旺巴臨收工帶打多場就有粒角,真係夠旺 仲差兩粒

agger 果時啱啱玩你carry我打緊急花

我兩個箱都係肉啊，塞你食晒啲肉去

重要啲肉而家係未有料理譜

完全冇印象
我以為你係再遲啲、去到八月中先開始玩添

岩架喇而加存到99肉到時就有新食譜

睇完安g sama
可以打返牛牛了

老老實實，其實我之前都想打牛，不過嗰時未有週任呢樣野大家對牛冇乜興趣，唯有繼續打鬼

想喪打牛拎黑牛奶，然後自己可以自閉打12LV黑蜜蜂拎黑蜜糖整王室布丁
睇下過一兩日有冇精神喪打
耐冇番工，今日CHUR太耐有啲唔慣，而家已經眼訓，買埋素材就差唔多訓

原來當旺巴要做野架…

人地明明係想CARRY番你轉頭

話時話，將王國武士雙四突之後發覺
其實佢同弓手既DPS應該係差唔多

弓手武技4000頭
王國武技1000頭+3000頭（加埋大約4500前後）
同樣都係36SP

要比可能真係得攻速輸蝕，但而家王國可以著黑龍裝會心，又厚防，SUPER

屌，唔做野邊有錢課金

我以為你唔做野已經有大把錢課

D人差唔多滿覺好痴線

我都想十歲就有十萬蚊數下
我只係前排得閒，九月開始要還債咋

你仲要課唔少果一type黎

我課月包已經牙痛咁既聲

唔做樓奴咪有錢鳩用下

咁我呢行做到老屎忽係有啲保障既

政府老屎忽？

誤人子弟

同好

有冇千二血

淫賤老師

1193咋

665防 433魔防

插埋d鍊石佢？

miss dong丫嘛，你無聽過咩

有兩件未RARE，但唔想玩咁多錢去搏
前排塞野入盾，塞撚左40粒先有RARE⋯⋯⋯⋯200000金啊

20萬姐
BTW痴線架 硬到

是咪要再刷？
個人同裝唔夾？

3隻5*

我覺得可以考慮開局喎

btw，把風斧真係超絕UP

呢個11抽好令人想bam左佢

我首抽都係四揀一弓手，11抽斬樹伯、釣魚妹、五星鑊啦

我想刷龍王+佢把武

咁好似抽錯POOL?

我刷左唔知幾多次龍王pool
淨係出左一次 得一隻5星
跟住試下鳩抽個限定pool就中3隻5星

咁注定架啦

呢個留住先囉
刷到唔想再刷咪用呢個開局囉,始於有3五星

反正之後都會爆死架啦

巴打好好運

D裝點升 除左黑龍裝有龍料易升D
5星火劍食粒5星火珠都係得1000經
真係靠堆D 垃圾料堆到10LV???

仲有新人
屌 又40抽零隻 唔課啦

我覺得可以
只要你適應到大劍既攻擊模式

旺巴 早

早

龍王大劍? 我覺得可以開
利申大劍愛好者

早D開局升lv一齊打活動同世界王仲好,好過首抽輪迴
反正呢到巴打好勁夠CARRY

旺巴想問你平時係帶鰻魚串定鰻魚飯打

旺巴之前教落 特登cap 左圖

Thanks

弱弱一問 我解到D 任淨返呢幾個，都係差2把斧頭先斬晒我個鎮D樹。 有冇人知道最後嗰兩把斧頭會喺邊個任出？

利申：有強迫症

呢個年頭打黑龍都仲有放置play
唔係見有個傻佬狂復活真心想玩死佢先
放置條友識補血走位 都唔知係咪掛黎

....傳說中的BUG? 聽過有人講都係咁

我都應該得返6把神斧可以拎, 但係有兩大一中的樹...所以我唔敢清
感覺我都係中左...

唔夠上等牛肉喪整王樣漢堡，而家得番100舊唔想亂用住
呢排帶魚湯同埋鰻魚串出街

唔係玩法既話，鰻魚串定鰻魚飯其實冇分別，我整串auto有機會極大成功，咁梗係串

主角52LV + 5*武
都仲未AUTO 100%極大成功

主角60lv + 五星武16lv 都冇一半機會極大成功鰻魚串，你會唔會諗多左

人生要有幻想

幻想生活

符合GAME名
Fantasy Life

點解變左黃腳雞

不要問, 很可怕

捉左

二奶係flo

小鳥變小雞雞
諗落, 都係同一樣野姐

我得4*角4*武

搞唔掂咪野團囉, 睇下人生百態

一個二個玩自私團

同野團打成日懷疑自己係咪玩緊同一隻game

我都覺得係
打mh都受慣野團氣，覺得好平常

野團做回血, 受唔住會激到吐血

學上次條友咁做打手..唔好拎風杖放武技就得

今晚拿拿臨打埋隻角
繼續釣魚

我好簡單咖咋

做自己野

要教識街團班人:
唔補你血係正常
補你血係bonus

不過好少打街場了
唔多得閒

啱啊，弱智咪去送死，放置我咪走場

4隻龍戒未

1隻算啦

保守D兩隻啦

補唔補血無所謂，反正自己都有帶藥

最撚嬲係搵散晒啲怪，出大技打一隻
試過有隊友新法出大技，吸怪條友拉走隻怪

可能人地小學生, 唔好怪人
我知有人畀部手機3歲細路仔幫佢打低lv討伐

請問邊樹打錢快呀

自己整裝賣最快
每星期商店都有啲商品高賣
通常3星武器或者道具整完再升到10lv賣一把8，9千左右
冇咁多料就整2星賣 唔洗升lv都得

街場 打場牛都打成九分鐘 啲人係咁死同食紅水好癲

俾BOSS的小怪撞死?
見好多人一入場就開大技, 跟手成堆小怪又唔開技清
然後就不停走黎走去補血..好好笑

呢度係世界上餘下的清泉
出面已經好黑暗

勁果堆一係打完, 一係棄左
得返班新手連飲水開技打怪都唔肯 定係當左白貓咁無得飲水
只可以怪糞營運唔用腦, 應該先講新地圖 再講NERF(甚至唔NERF)
流失太多啦

同埋日本都有好多GROUP, 佢地唔興科林, 直接DISCORD LINE 約戰吹水

我同朋友開MIC傾住玩都幾過癮

下一波流失會唔會係玩BUG太勁, BAN晒D人呢

開咪都係吹水..都無野要傾...

連mh都唔需要傾，更何況係flo

有冇人發現打牛牛出金牌嘅機率高咗好多
暫時出3同4塊加埋次數多過2塊

打極貝咪要班契弟小心D囉...

非洲人可以無視

同另一個fd同埋兩個街場打，做好自己就零貓過左

學我另一個朋友話齋，「我俾指令你都反應唔切，你識反應就唔需要我提啦」

好想玩FLO呀

搞咩

返緊工

有冇人一齊刷新圖神木魚礦

有同事去左大阪旅行表示仆街了, 老細仲未知

笑左出黎，慢人一步就走去其他機場都走唔到，食多幾日大假啦

今個月d新野唔太吸引咁
隻game仲有新人先好野
係愛呀~

優閒GAME黎講算好好

呢句真

想釣又得
想打又得

係班肥嘟嘟唔生性搞一堆BUG出黎

多到fix唔晒

輕鬆

其實要幾廢的人先要靠BUG去刷野 玩隻GAME都玩到咁失敗
希望隻蜘蛛仔偷跑好過..對住D廢人真係無眼睇

屌爆你個閪.gif

部位破壞

咁要搵鐵匠（大鎚）

等我曲射阻止你先

打牛一定係自己開場
7場搞掂4角

打白貓呀?
2年前有隻野真係打部位先會痛

請問663釣力夠唔夠釣森林魚？

最好既方法係自己去試一下

有冇鳥毛/黑龍/牛角/鬼/採集團

牛角

GO NOW?

5min later maybe

其實點都要找房先釣到，只係唔想寄生，起碼供獻少少丫

自己solo唔夠？係傷害得唔夠快定直情零傷害先？
咩角咩武？

打得, 你同銀時妹妹幾點OK?

佢好似未得

入得入得

-1-1-1

who's Samy?

入黎auto先

下場, 好快

隻光傭其實有幾多血?

千頭
未覺滿

come on旺巴
來auto吧

又開左

勁

唔係我開場ga

小鳥開唔開

開!

開了, 等旺巴

我開都冇所謂
我要好多黑牛奶

開龜場?

開錯左!?

ON9ME

4:02......

感謝破關

再開牛

全auto mode係慢啲咖喇
我除左大絕冇做過其他野

你開？

你地兩個都開左

快過我地打牛

下

我地冇當旺巴所以慢

14098

試一鋪手動先繼續做野
再黎

永遠差一隻角

ME2

3:10

好多肉呀

+1

都係唔夠快

打多場食飯先

點先快

4個旺巴最快

光速屌爆隻王

今朝見人2分4x，應該可以壓到2分半內

ME拖後腿

開多場你開

靠你carry

前幾日經過平西討伐，見到好多牛牛一車車咁送入去當旺前面，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

牛牛係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒...

食飯

OK thanks carry

即係晏啲再打？

咁我做陣野先

裁縫整個套裝
好似正過揭示版換個套?

換果套外觀裝黎呀?

應該係啦, 無被動加成
唔換了

新果條毛點先有?? 要打地區王??

YES

打得未

ANYTIME

岩岩入佐個場即走... 唔知點解開到條毛...

-2-2 小鳥?

BUG

臭蟲

街場好慢
估計要12分鐘

打隻牛12分鐘...

咩?牛?

水劍solo時間。

IN當旺WE TRUST

應該都唔需要

鳥打唔打鳥

雞打唔打鳥先岩

開定先?

唔係打牛急D?
鳥仲有成個月(理論上)

都差一個

我無所謂

打左成日牛想打下毛

咁打牛LORRRR

結果全是爪~

缺人就搵我啦！！！！！！！！

我開多場牛, 之後你開

係咪得你差角

牛come

有人陪我

差一隻

從來沒我份…犧牲當作

銀妹ko晒 ?

被詛咒一隻角

佢差兩隻

自入啦玩野

呢鋪我就打齊鳥!

電到CUT我大

抽筋光傭

我都見到菊花企定左

真係出角 齊左

你地上網好有問題

剩低我孤單一個～

你個姿勢勁似屌緊牛

我仲差2隻

未齊的開 唔好晒箱

你開

比個位你啦

３隻王國士兵 ＋ 旺巴

哪有得輸

輸左俾network

afk sor

network很好的說

-1
銀妹play?

yes 地鐵network一向有保證

唔夠人咁我去食飯先

當旺可以入返黎了

ok 食住M記auto 先

雞雞呢

輪流去廁所

死返去打街場

場呢?

打完牛了，有冇巴carry 打毛 半個鐘後可開波

終於出到一隻角

有冇人打角？小鳥？

小鳥求carry

原來新杖都唔錯，撞啱隊友係用風弓，你係咁放風BUFF，隊友就會好大力

小鳥求隊友

I’m back

你係少有識欣賞風杖既巴打

但係要識走位，因為隊友要搵位一次過掃多啲怪，而放BUFF就要走去幾個隊友都食到BUFF既位

求carry釣魚60lv任

打唔打雀

sure

-2

有就有得欣賞
我愈黎愈欣賞地法連專

準備訓教
又話半小時後

我想join

叫咩名

啱啊，所以要摸熟佢地路線、最有機會企既位

Gogogo

申請左
而家開場, 喵同大丁丁

場呢

Added 有機會一齊玩

但係當隊友無人用風屬攻擊既時候，我就名正言順做冗員啦

丁呢

雙瓜

雙爪

same

一毛一爪

嗯..雙毛

不如你下面ban我地高台射

再開?我差一條咋

open

我怕柒 TRYTRY

OPENED

下面會食晒

今日雙牛角左，運氣用盡gg

我今日都有出雙角

LAG到停左 重重開先

隻雀係咪有兩條命

辛苦了

仲差3月光

仲-1
要打嗎

夠人咪打

入夜就靠街場

3個人打好耐

咁聽日先 要掠衫

K

3星毒弓係咪要抽？

要抽

仲差一粒牛角…點解咁難出

論隊友既重要性

單挑

一齊打啦

今晚
趁大家呢排鍾意打牛，我儲定啲黑牛奶先

究竟官方幾時先再維修呢

唔再維護，直接結束營運通知

你地夜晚係我凌晨

幾多個鐘

到我齊角了

應該差14到
反正我依家晏晝5點

五星角

4*牛角呀大佬

朝早8點
你放工 = 我番工，我放工 = 你訓醒

你放工我先瞓
所以經常單機mode

通常我做野都去到夜晚八點
你發緊夢既時間

本身玩依隻game係個fd叫
依家佢棄左

好正常, 好少人會長玩一隻手機GAME

成日單機其實會悶

得痴線佬會咁做

呢句真，但你個時間真係有啲尷尬

暫時都唔會棄住既

叫隻黃腳雞陪你玩...佢長註

我得夜晚6:30-10:30 p.m. 有得玩

開學後我幾乎要10半之後先協到

開始要改簿了 ?

唔使準備野咩

唔做點課金

辛苦搵黎志在課

教書真係辛苦
放左工仲要改簿做preparation

唔係點袋咁多錢

為人師表
當然無時無刻都要咁愛班學生
(其實俾少D功課都幫自己慳返D時間)

睇你良心值幾錢一斤啦

喂屌我俾既功課量（次數）係達唔到我上頭要求咖

不過其他班學生走埋黎問佢嗰班既功課

咁要睇老細用幾錢買你個良心啦

不斷加workload, 1.5-3倍工作量, 人工照舊
咁我就緊係準時收工, 得閒上下lihkg吹水

老屎忽就話啫
新人入去咁做唔駛一年走得

我地呢行做又咁多唔做又咁多，perm左後炒又唔會炒到人。所以大把人按章工作：每年只要老細黎睇你嗰一千零一堂做戲做好啲、查簿迫啪啲學生抄番足就又逗一年人工，同其他工唔同，真係睇下自己磅良心幾錢斤

當然老細會話「想搏升職就要做多啲（我叫你做既行政）野（屎）」，而我就不嬲係「不收費不成功」模式長開

唔刷鞋又冇料到係有啲難留既

所以我一直好佩服有heart既老師
雖然做學生個陣好憎佢地

食lunch再傾喇

夠鐘上堂了

今晚有D想打下火龍睇下有幾難

去完廁所冷靜完
都唔唔打了
火剋地....

打定虫刷先...兩回事

你隻釣魚妹?

火龍剋地法

試下抽把3星毒弓黎玩下
有人試過毒雀毒到14次

所以叫你釣魚妹入去吊住囉..之前打都無人補血, 自己閃啦

之前抽到又賣左...
不過琴晚打真係難左好多上毒...

一般都係最多3次
唔用毒弓應該得兩次

想抽返把毒弓都覺得難

同一隻雀毒雀毒到14次?

今日呀?

緊急維修後毒到1次已好犀利

唔計之前BUG問題..
打其他都係射2-3次就上到毒,
琴晚射左5-6次都好似無料到,,
唔排除有隊友一開波就上左毒無留意

釣魚妹單挑火龍咁開心?

我講緊火龍剋我地法

應該係有人上過毒
我見頭兩次毒都係幾枝猛毒箭
之後就會無料到

隻月光鳥咁鬼厚血, 街場同一隊人打月光鳥比冰鳥用多一倍時間

哦..原來你要SOLO, 唔阻你

聽講中毒上限次數:
月光2次
水鳥3次

正路全部都係兩次 第3次唔知要試到幾時先試到 開多幾次武技算啦

我無講過SOLO呀
你係咪誤會左D咩,,,,
打火龍關釣魚妹咩事

其實你有個搞笑的觀念, 木法本身定位唔係輸出, 俾唔俾人剋都無問題
做好補血補SP得閒放下大技就得
木打法減半, 佢打你唔會DOUBLE

咁你想輸出咪用釣魚妹囉..

我知補法係輔助

但唔關釣魚妹事呀嘛
係都用主角弓啦

不過最後都係睇下今晚有無勇士唔怕BAN
又想試下虫刷
我回SP回血

你有風弓就早D拎出黎用, 成日開法做咩

咩唔怕BAN? 咩係虫刷?

出下入下又一個箱咁囉 用BUG咁不停收箱 糞營完全唔知

利申大約知咩一回事, 無用過, 我又無釣魚妹, 火龍套唔吸引我
羽毛打打下都就夠換, 唔駛虫刷
只係咁樣玩隻GAME唔明有咩咁好玩..

4*火弓一把

光弓

咁我相信釣魚妹+4*光杆會勁D

講緊水屬以外, 水屬的話你用木法算
主角4*光弓威能我好清楚 木法至少可以團補

that's true, 真係玩BUG玩到傻左
D人仲要刷晒全地圖D怪黎一入一出吸EXP

只可以講, 佢地玩到無野好玩了

結論, 都係唔搞BUG了
fail左實被人再屌多獲

勁呀光弓!
0 0 0 0 0 0
I KNOW TOO MUCH

心態決定一切啦, 享受遊戲定要快食
反正隻GAME都唔肝, 咁玩都唔知有咩咁HAPPY

玩bug班友已經痴左線

我覺得官方應該知道,
但唔知點fix點處理

一係營運真係咁低能
唔識點分析一d異常ge大量重復數據

今晚有無人砍新神木?

唔知佢地課得多唔多, 反正都係預左BAN咪轉GAME的心態
短時間 火龍次數加咁多, 要CHECK唔難, 不過個糞營就
如果日文好D都想去JOIN架仔D DISCORD, 整個氣氛好好多先

有需要可一齊 魚木都得, 係無5*挖礦武, SOLO都挖好Q耐

一開頭唔係你話想試架咩? 雞SIR你好似人格分裂咁樣

開個伐木挖礦全隊能力上升技, 就會快好多

分裂鳥

4*果把開完多幾百 但係儲氣扣落去都係1200左右
5*果D開完儲氣2千UP 差好多

用BUG刷真係玩爛隻驚, 又冇娛樂性, 真心理解唔到
當年PS4 隻Division 2又係咁, D人狂刷BUG, 成晚係道射洞洞都唔知做乜春

俾你一晚刷晒成套, 之後無野刷咪又係樹叫春..
好似而家咁解下周任解下月任, 有時間剩就去屠火龍咪幾好..

我仲刷緊牛角

用BUG刷完之後大叫隻驚冇活動

約戰吧少年
開場易中好多

夜晚開場就得, 我可以練埋最後一個角

我已經用晒啲體黎開 死都唔出
肉有四十幾舊
奶有五十幾桶
煮咩好

試下討伐完
見佢倒數時間剩返47-49秒先好按離場
我就是成功的例子

同1點AM抽蛋有咩分別

有
唔洗1am起身

即係今晚試刷火龍
加伐新神木？

刷火龍? 不了
伐神木可以加入

你刷夠毛啦咩

咁毛都得既

銀妹夠角未?

有冇團係依家組得成

打角我無任歡迎

銀幣有冇話打邊關最好
要好多

冇其他人？
我拉街客

我會打4-2 雙角XXX 7千經 2-4個銀,
2*肉可以整牛扒+物攻
3*肉仲可以整單體回630HP的加攻羊扒

伐神木+1

今晚開團釣下60LV魚同採下礦

肉同肉

有冇

單拖有冇難度？

然後拔黃腳雞毛

我用王國水劍都係5分內 小心BOSS狂召小兵

試試先
之前一直打大雞得一個銀

我繼續開

我去左第二場

咁下次

差四隻...佢話要起埋建築物

如果想放置俾人打地圖，開左間房之後，使唔使禁開始? 定係仲有咩setting?

目標: 全建築LV5 ?

改好名, 開始入地之後唔熜APP 好似係

街場探索, 按開始

改"主放置"?

開左個，睇下有無人入先

係

@銀時妹妹
答啦掛住食飯

想棄game 又抽中5星 心情好複雜

不過你for吸exp都係算數啦
出面太多場
又吸唔到幾多

上黎曲線曬5星?

個回覆爭d野wo

採集果D無得分嫁?

返工放lunch特別躁底
有怪莫怪

想曬5星就曬啦

有
不過我從來唔會開放置房

畀部機休息下啦

同埋分採集D料好似要同一個map
你隻角響水場, 我平西斬木, 你都係無木

嗯咁我開一陣就收佢工啦

棄GAME前, 貼返張全5星圖曬下

差唔多換撚哂D野都仲未跌戒指

揭示板D冰鳥月光鳥毛點拎?

打冰鳥月光鳥

新地圖BOSS

我唔夠揪, 索性放棄

睇黎我都要放棄，牛角都未刷完

鳥毛一個月, 牛角星期日DEAD

仲係得一隻角

角唔難, 我想問周任個D樹料最低要求點先有 LV60 + LV4道具得唔得?

全建築LV5 差幾間

我唔介意開場喪刷

夜晚既話

唔難打但難出呢

唔洗訓?

旺巴旺下我

刷到眼訓為止
今個星期好飄忽，尋晚有啲精神，同平時一樣打到兩點。前晚十一點已訓

綠帽？唔係樹料，係釣魚

係呀係呀, 咁LV60釣 + 道具4* LV10 夠唔夠做

應該唔夠
自己試試啦

我都估應該唔夠

你地咩組合 我跌冇反應....

釣

你意思係咩組合釣？
5*魚妹加5*杆 700到釣力

一齊打就夠架啦

旺巴幫到你

求kary

我啲組合冇參考價值
莫講話單機釣，一帶三都得

唔洗夠揪ga wo
得閒回血下食藥回隊友
隊友夠打就ok

我釣有時會fail
冇旺巴咁好技術

下？前幾日我連開兩晚，你未搞？

只要你唔好響隻game入面chat到佢lag
旺巴輕鬆ko

野食係咪淨係補到自己？
補隊友要藥粉？

綠竿定紅竿先，唔同玩法

有野食補到全體，好好研究下

研究下先

我得紅杆
我釣親技都唔敢開

有咩分別?

當我無問過

兩支竿都係要靠藍箭咀初期開技咖喇，每兩次藍箭咀就要開一次技

紅竿既好處係佢回復得超快，只要你喺藍箭咀放手就跌得超番變零，所以紅竿係靠藍箭咀嗰段時間喪拉，即使拉到條竿傷啲都唔怕，幾乎一放手一秒就跌番到零

謹記每兩次藍箭咀開一次技

綠杆招技開完傷害大火杆好多
頭先釣60木魚綠杆開技扣多我一倍

試下先
我之前唔識開技timing一直唔敢用技

搵日求其釣條魚, 開完技, 棄釣
入去睇人物屬性睇下釣魚數值高左幾多

多得個揭示板
個個都研究釣魚了

玩魚動作有三
紅箭咀：照跟。唔跟傷竿
藍箭咀：基本上你放手唔拉，魚喺呢個階段就回血超快。但你拉呢，就條竿傷得超快
TAP：照跟，唔跟傷竿

紅竿武技勝在竿回復快，於是優勢係喺藍箭階段阻止條魚回血：你拉到傷竿都冇所謂，放一秒手就已經到零

綠竿武技勝在釣力up傷魚傷得勁啲，優勢係捱到大絕前先趁藍箭開武技再一野扣三千

玩採集唔用技 = 浪費
要試下

大家好似新手咁

又上堂

當你向後拉緊藍箭
佢轉紅箭個陣
你唔需要放手,
直接轉去紅箭方向
紅箭一有"good" , 條魚線耐久上返好多

正呀喂

多謝老師ge教導

一見tap要即按, 又會見到good, 又升耐久
之後狂tap

覺得佢初期SET得太高, 唔課金真係要後期先解到

乜隻狂牛肉冇得煮野食架
睇完個表都唔見

隻game既好處係有得抱大腿

因為以前釣大魚都係等人carry
近排先開始研究

有咖
好似係王樣漢堡

難度495 395都用得到wo

好似唔同品種
狂牛跌個隻個background銀色

唔係咁灰呀嘛........

我搵唔到呀 唔知有冇眼殘

我啱啱睇睇
又真係冇

之前好似旺巴話個肥牛未出食譜嘛

肥嘟嘟太懶全AUTO所以發現唔到

最煩都係長押, 但係抽中機率太低..等有5*先再抽

真心服左佢地, 好Q有愛, 如果唔阻我格仔我都會玩下的

係幾靚，不過得果200格...都係賣鬼哂佢算

其實佈置咁細間房無用..佢係就俾我佈置出面個大草地

所以我打牛係儲定肥牛、拎上等牛整王樣漢堡、拎黑牛奶整野、拎金幣

其實牛同鬼都係咁值得刷

有冇真新手要幫手陪打返十零場黑龍
當升下lv

一定要真新手？

老手練LV得唔得?
想升下D兵仔

我係真新手零輸出 入黎齋企

我想吸 大約幾點?

學白貓咁 +0.1%HP最大值都好呀, 純裝飾又哂時間搵鬼玩

今晚有冇巴打打毛

個鍊成系統D機率真係痴Q線

rare率10%-15%左右啦

連續鍊20粒5星石, 一次RARE都冇出

我呢啲地獄黑仔王應該唔駛試

而家有無新神木團?

利申其實係求CARRY,我得50lv 4星人咋

前排抽到五星盾，由78粒五星鍊到38都未出
又係啲冇所謂時連續兩次rare，想就40次都未有

曬個命先
龍王劍洗一次中rare

你班友係到就打毛啦一齊

等你好耐

GO!!!!!!!!!!

我其實做住野吹水咋
打野我今晚先

打咩都得
你係game invite我

過多陣夜晚邀你打月光

你地夜晚我應該瞓左
我依家凌晨兩點半

快D收工, 仆返去收貓糧
俾老細煩左成個下晝有D燥底

GAME夜晚
BTW你洗唔洗訓先

巴打錫返HEHE

未瞓

你搵菊花玩菊花算啦..

等我幾分鐘

屌真係好on9
頭先製作開緊大技個陣時間繼續扣

LETS GO

牛/龍/羽毛?

你喜
我都得

咁龍啦

冇人

拎d維多c飲下先

巴打們我搭緊車好lag唔打住喇, sor

okok

兩隻戒指
有冇人要開

我可以開 但夠唔夠人

街場maybe

戒指係咪改左機率
今日4場兩隻

仆街LA U

由活動出到而家狂打得兩隻

過隻俾你

黎緊一個人可以拎兩個飾物
但應該唔可以重覆 所以兩隻都夠..掛

我覺得夠 除非你單刷

我要打十隻!

既然大家都夠戒 要唔要轉場打牛牛

巴打ID係咩

可以

284317772
你game名係咩

釣魚......這是耐力的考驗嗎?

開左隨便入

我唔缺角 你開？

我地都唔缺
係咪是時候打鳥

咁打牛做乜

打雀!!!

mush 返去+你

怕你入唔返黎

真係開口中
我頭先卡住左

我再開~

頭先打水鳥我個主角企左係到
但明明我用緊光傭

都係抖陣
病病地

巴打都早D訓

好，我都諗住打埋瞓
Take care

咁早收皮？除晒衫開冷氣訓呢

早抖

食食下魚串一lag
變左lv1
重新入game, lv53
嚇撚死

旺巴

just to say hi to 旺巴,
hi唔切, 旺巴就走了

雞巴打唔打毛

有冇人可以幫我釣多頂綠帽 -1頂

開

旺巴出現了

依家開

差啲想去打多場牛

入黎痴飲痴食先

平西, 玩野呀?

禁 慣左

飛過黎

垃圾

每次見旺巴開釣魚能力上升 = 食粉時間

仲係-1綠帽?

竟然會無魚王

其實唔難

錢解決到GE問題, 唔係問題

二連

any 新圖採料團？

十連送PACK石黎

看我單抽魚王

綠帽多頂

做乜尻

一TAKE PASS

打牛??

ok 收隊，我食飯

我開場，auto play

???

參加

斷左ON99
你地打

得我同428冇斷
我都係食飯先

食飽飯，重有冇人牛

我

又hang 屌你老母
唉唯有拎住部ipad一路行一路打，等我三分鐘

我開？

做咩散左場

慢慢

旺巴hang左
我開左啦

當旺去了那～

神蹟

一拎部機出黎
1%

叉到2%先敢入場

真係旺 唔係講笑

我都出左一隻

我要無窮無盡既黑奶，角留番俾你地

仲打唔打？

開左場

齊唔齊腳?有無得join

-1

我打左咁多日先得一隻
啱啱一場就兩隻

另外有無巴打幫拖伐神木

想整水弓

開了?

睇你好唔好彩入到

你帶50伐木入去？

yes 我得隻4星木50lv

咁未必幫到你 主角伐木55上都有機

咁我努力升lv吧

開場

伐完木再牛牛場

即開

你要練下幾時上buff，時機錯，慢左拍

我上完兩buff你都未上，你唔上都算，見我開左兩招技就應該用粉，都係冇

新手頭十抽，係咪遲啲轉職狩人上路？

sor 未同人協力過伐木

我就係見你上左buff所以唔開,是咪有得疊加buff?

已夠古木？

個集體伐採up冇得疊
你唔開buff唔緊要，麻煩啪藥

你個BUFF係全team buff
唔加旺巴都加下小弟呀
無buff斬得80-100, 有你buff斬300

欠一碌
我會記得啪了

我以為旺巴個招係全體buff

我把斧都有得全體buff，冇分別
最緊要係乜啊？
技又係我開藥又係我啪啊

打多200石抽多次再決定

係全體，地斧武技係全體buff，大隻佬二技係自私buff

一棵樹6粒粉
旺巴啪左仲多好似

好似慢左咁

多謝旺巴小鳥巴CARRY

多啪2*SP粉, 旺巴最愛呢d隊友

有啲怪
我平時自私兩個buff開就劈八百中

第一場冇事
今場要埋巴打既加埋我兩個buff先八百中，冇就六百頭

剛用哂了 星星蘋果汁都用埋

當然
冇理由開技輸出又係我補粉又係我

係咪兩舊都係古木？
齊數我繼續牛咖喇

我夠木了

係咪有人開錯技呀?
人物技個buff屎好多ga wo

夠了 屌牛吧!

定係條木防高左?

你講4星人招Buff?我頭先一直都係開角色技

唔關事啦，我試過用平時我開雙BUFF黎蓋過番巴打個BUFF，都係六百頭
頭已R

一車車牛牛準備
-2

我屌
HANG撚左喺結算畫面

仆你個街，物資冇少到，亦冇多到

我啲奶啊

牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛牛

我屌柒你老母咩LEVEL0 又HANG

今晚唔撚再協力，自閉生產野算，戇撚鳩

有冇出征團

差一條毛都要出爪陰9我

咁撚慘

BTW多謝旺巴 多左好多紅牛奶可以整蛋包飯

雙鳥-2 自入 轉頭公開

好撚燥
開兩場兩場都係咁

今晚生產下野先，反正我重有廿幾舊水晶獸肉整獸肉湯，重要整八十幾隻水晶獸手出黎強化啲衫
後日睇下點，我諗住打夠定100支黑牛奶整野

FULL咗啦?

LEVEL 0被人玩壞左個SERVER啦

2爪

求carry鈎魚60lv任

一樣2爪

清埋月任 等下個week

你慢了 旺巴剛閉關了

勁好彩連續搵到街場CARRY 神石木魚

有冇人打雀

原來40日送50石

笑撚死 中左bug有5個人打
仲要唔係殘影
真係扣到怪血

釣完魚個3星幣中5星光針 正
第一次幣中5星

係咪裁縫枝偽5星

咩叫偽五星

點解有個盾係左下角？

片手職

因為枝針係5星
但冇撚用
同另一枝5星綠針比差天共地

藍針都ok
垃圾五星加得兩次儲黃bar都唔撚知為乜 我加完都只係開得一次技咖咋喎

最撚on9係通常到50%就夠開技
佢就加條滿既黃bar
加又加得少 整王樣有加成有乜用

日日平西釣魚升lv
執2草3毛

唔好咁 有5星已經好好
我都想有

你諗下俾咁多石落去抽
當你好難得中左個3%，之後俾枝垃圾你
真係唔覺有幾好

人生就是賭博

我都想要五星針

我要5*弓, 5*針, 5*斧, 5*魚杆, 5*挖礦, ETC
我全都要!

依個係乜黎

換未？

揭示版4星嗰舊草點有

綠色個舊, 要2舊個隻?
釣森林60魚王

屌笑到停唔到

夜晚10半後你再上黎叫救命
如果可以搵到多兩個都叫救命既人更好

你一個釣到

我玩片手無喎

哦，咁係因為你個盾冇技

有五星工具咪好囉 我抽左11職任石加幣都未見過五星工具
最後買月包先出到一件仲要鍊金

嗯？一帶三咁幫左呢度啲巴打成個星期喇喎

咁我廢嘛 升到58都未釣到

屌

有方法可以輕鬆變咁，想知我再講

10點半再上黎叫救命啦
旺巴帶左成個星期解任

做人做狗自己揀

我都想join但聽朝返早

你冇得同我架FC鬥FC鬥FC鬥
角連專啊大佬

本多終勝

幫下你啦

買晒啲野先

角連專咁吸引
我角或專都夠

你依家得唔得？
我可以試下

信用卡拎左出黎未?

信用卡，有